比催淚彈更催淚

為左香港第一次出post
去野餐當然要帶野食啦
鯡魚罐頭就係最好選擇
不過就小心使用啦
以免誤傷自己友

真係要玩呢D?
水都驚喎
一陣話你放毒點算

一人開一罐都幾過癮

露天環境殺傷力唔夠架，衝入立法會門口仆低撞爛個罐頭爆汁仲猛料

可以扮屎